<resources>
    <string name="app_name">Rose Spa</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="twitterUsername">\@joeytribbiani</string>
    <string-array name="product_list">
        <item>Milk</item>
        <item>Milky</item>
        <item>Waifu</item>
        <item>Husbando</item>
        <item>Bellona</item>
        <item>Aramintha</item>
    </string-array>
    <string name="top_trending"><u>Xu hướng</u></string>
    <string name="recent_search"><u>Từ khóa tìm kiếm gần đây</u></string>
    <string name="search_result"><u>Kết quả tìm kiếm</u></string>
    <string name="no_result"><i>Không tìm thấy</i></string>
    <string name="demo_description_content">
        Trang điểm Hàn Quốc thư giãn nhẹ nhàng, cải thiện tinh thần, giúp ổn định tâm lý và giải tỏa những căng thẳng mệt mỏi trong cơ thể một cách hữu hiệu. Thực hiện kiểu massage này, các kỹ thuật viên dùng những động tác day ấn tròn, dọc cơ lực, ngang đẩy lực, từ đó truyền nguồn năng lượng mới vào các cơ quan chính trong cơ thể, đào thải ứ trệ, độc tố ra ngoài mang đến sự thư giãn tuyệt đối\.
    </string>
    <string name="demo_service_description_content">
        Dịch vụ này thư giãn nhẹ nhàng, cải thiện tinh thần, giúp ổn định tâm lý và giải tỏa những căng thẳng mệt mỏi trong cơ thể một cách hữu hiệu. Thực hiện kiểu massage này, các kỹ thuật viên dùng những động tác day ấn tròn, dọc cơ lực, ngang đẩy lực, từ đó truyền nguồn năng lượng mới vào các cơ quan chính trong cơ thể, đào thải ứ trệ, độc tố ra ngoài mang đến sự thư giãn tuyệt đối\.
    </string>
    <string name="error_text"><i>Xin vui lòng nhập các thông tin cần thiết</i></string>
    <string name="error_confirm_password"><i>Xác nhận mật khẩu phải giống với mật khẩu</i></string>
    <string name="policiesTitle">ĐIỀU KHOẢN DỊCH VỤ</string>
    <string name="policies">
        1.         GIỚI THIỆU\n
Điều khoản dịch vụ này là một phần không thể tách rời của “Quy Chế Hoạt Động Sàn Giao Dịch Thương Mại Điện Tử RoseSpa”. Tham khảo toàn văn Quy Chế Hoạt Động tại đây.\n

1.1      Chào mừng bạn đến với sàn giao dịch thương mại điện tử RoseSpa qua giao diện website hoặc ứng dụng di động (“Trang RoseSpa”).\n
 Trước khi sử dụng Trang RoseSpa hoặc tạo tài khoản RoseSpa (“Tài Khoản”), vui lòng đọc kỹ các Điều Khoản Dịch Vụ dưới đây, Tiêu Chuẩn Cộng Đồng, các chính sách được đăng tải trện Trang RoseSpa, và Quy Chế Hoạt Động Sàn Giao Dịch Thương Mại Điện Tử RoseSpa để hiểu rõ quyền lợi và nghĩa vụ hợp pháp của mình đối với Công ty TNHH RoseSpa và các công ty liên kết và công ty con của RoseSpa (sau đây được gọi riêng là “RoseSpa”, gọi chung là “chúng tôi”, “của chúng tôi”).\n
 “Dịch Vụ” chúng tôi cung cấp hoặc sẵn có bao gồm (a) Trang RoseSpa, (b) các dịch vụ được cung cấp bởi Trang RoseSpa và bởi phần mềm dành cho khách hàng của RoseSpa có sẵn trên Trang RoseSpa, và (c) tất cả các thông tin, đường dẫn, tính năng, dữ liệu, văn bản, hình ảnh, biểu đồ, âm nhạc, âm thanh, video (bao gồm cả các đoạn video được đăng tải trực tiếp theo thời gian thực (livestream)), tin nhắn, tags, nội dung, chương trình, phần mềm, ứng dụng dịch vụ (bao gồm, nhưng không giới hạn, bất kỳ ứng dụng dịch vụ di động nào) hoặc các tài liệu khác có sẵn trên Trang RoseSpa hoặc các dịch vụ liên quan đến Trang RoseSpa (“Nội Dung”).\n
 Bất kỳ tính năng mới nào được bổ sung hoặc mở rộng đối với Dịch Vụ đều thuộc phạm vi điều chỉnh của Điều Khoản Dịch Vụ này.\n
 Điều Khoản Dịch Vụ này điều chỉnh việc  bạn sử dụng Dịch Dụ cung cấp bởi RoseSpa.\n

1.2       Dịch Vụ bao gồm dịch vụ sàn giao dịch trực tuyến kết nối người tiêu dùng với nhau nhằm mang đến cơ hội kinh doanh giữa người mua (“Người Mua”) và người bán (“Người Bán”) (gọi chung là “bạn”, “Người Sử Dụng” hoặc “Các Bên”).\n
 Hợp đồng mua bán thật sự là trực tiếp giữa Người Mua và Người Bán.\n
 Các Bên liên quan đến giao dịch đó sẽ hoàn toàn chịu trách nhiệm đối với hợp đồng mua bán giữa họ, việc đăng bán hàng hóa, bảo hành sản phẩm và tương tự.\n
 RoseSpa không can thiệp vào giao dịch giữa các Người Sử Dụng.\n
 RoseSpa có thể hoặc không sàng lọc trước Người Sử Dụng hoặc Nội Dung hoặc thông tin cung cấp bởi Người Sử Dụng.\n
  RoseSpa không bảo đảm cho việc các Người Sử Dụng sẽ thực tế hoàn thành giao dịch.\n
 Lưu ý, RoseSpa sẽ là bên trung gian quản lý tình trạng hàng hóa và mua bán giữa Người Mua và Người Bán và quản lý vấn đề chuyển phát, trừ khi Người Mua và Người Bán thể hiện mong muốn tự giao dịch với nhau một cách rõ ràng.\n

1.3       Trước khi trở thành Người Sử Dụng của Trang RoseSpa, bạn cần đọc và chấp nhận mọi điều khoản và điều kiện được quy định trong, và dẫn chiếu đến, Điều Khoản Dịch Vụ này và Chính Sách Bảo Mật được dẫn chiếu theo đây.\n

1.4       RoseSpa bảo lưu quyền thay đổi, chỉnh sửa, tạm ngưng hoặc chấm dứt tất cả hoặc bất kỳ phần nào của Trang RoseSpa hoặc Dịch Vụ vào bất cứ thời điểm nào theo qui định pháp luật.\n
 RoseSpa không chịu trách nhiệm đối với việc phát hành các Dịch Vụ hoặc tính năng của Dịch Vụ với phiên bản thử nghiệm mà các phiên bản này có thể không đúng hoặc không hoàn toàn giống với phiên bản cuối cùng.\n
 RoseSpa có toàn quyền giới hạn một số tính năng hoặc phạm vi truy cập của bạn đối với một phần hoặc toàn bộ Trang RoseSpa hoặc Dịch Vụ của RoseSpa mà không cần thông báo hay chịu trách nhiệm.\n

1.5       RoseSpa bảo lưu quyền từ chối yêu cầu mở Tài Khoản hoặc các truy cập của bạn tới Trang RoseSpa hoặc Dịch Vụ với bất kỳ lý do nào.\n
BẰNG VIỆC SỬ DỤNG DỊCH VỤ HAY TẠO TÀI KHOẢN TẠI RoseSpa, BẠN ĐÃ CHẤP NHẬN KHÔNG HỦY NGANG ĐỐI VỚI VÀ ĐỒNG Ý VỚI NHỮNG ĐIỀU KHOẢN DỊCH VỤ NÀY, BAO GỒM NHỮNG ĐIỀU KHOẢN, ĐIỀU KIỆN, VÀ CHÍNH SÁCH BỔ SUNG ĐƯỢC DẪN CHIẾU THEO ĐÂY VÀ/HOẶC CÓ LIÊN QUAN.\n
NẾU BẠN KHÔNG ĐỒNG Ý VỚI NHỮNG ĐIỀU KHOẢN DỊCH VỤ NÀY, VUI LÒNG KHÔNG SỬ DỤNG DỊCH VỤ HOẶC TRUY CẬP VÀO TRANG RoseSpa.\n
 NẾU BẠN LÀ NGƯỜI CHƯA THÀNH NIÊN HOẶC BỊ GIỚI HẠN VỀ NĂNG LỰC HÀNH VI DÂN SỰ THEO QUY ĐỊNH PHÁP LUẬT TẠI QUỐC GIA BẠN SINH SỐNG, BẠN CẦN NHẬN ĐƯỢC SỰ HỖ TRỢ HOẶC CHẤP THUẬN TỪ CHA MẸ HOẶC NGƯỜI GIÁM HỘ HỢP PHÁP, TÙY TỪNG TRƯỜNG HỢP ÁP DỤNG, ĐỂ MỞ TÀI KHOẢN HOẶC SỬ DỤNG DỊCH VỤ.\n
 TRONG TRƯỜNG HỢP ĐÓ, CHA MẸ HOẶC NGƯỜI GIÁM HỘ HỢP PHÁP, TÙY TỪNG TRƯỜNG HỢP ÁP DỤNG, CẦN HỖ TRỢ ĐỂ BẠN HIỂU RÕ HOẶC THAY MẶT BẠN CHẤP NHẬN NHỮNG ĐIỀU KHOẢN TRONG THỎA THUẬN DỊCH VỤ NÀY.\n
 NẾU BẠN CHƯA CHẮC CHẮN VỀ ĐỘ TUỔI CŨNG NHƯ NĂNG LỰC HÀNH VI DÂN SỰ CỦA MÌNH, HOẶC CHƯA HIỂU RÕ CÁC ĐIỀU KHOẢN NÀY CŨNG NHƯ QUY ĐỊNH PHÁP LUẬT CÓ LIÊN QUAN ÁP DỤNG CHO ĐỘ TUỔI HOẶC NĂNG LỰC HÀNH VI DÂN SỰ CỦA MÌNH, VUI LÒNG KHÔNG TẠO TÀI KHOẢN HOẶC SỬ DỤNG DỊCH VỤ CHO ĐẾN KHI NHẬN ĐƯỢC SỰ GIÚP ĐỠ TỪ CHA MẸ HOẶC NGƯỜI GIÁM HỘ HỢP PHÁP.\n
 NẾU BẠN LÀ CHA MẸ HOẶC NGƯỜI GIÁM HỘ HỢP PHÁP CỦA NGƯỜI CHƯA THÀNH NIÊN HOẶC BỊ GIỚI HẠN VỀ NĂNG LỰC HÀNH VI DÂN SỰ, TÙY TỪNG TRƯỜNG HỢP THEO QUY ĐỊNH PHÁP LUẬT, BẠN CẦN HỖ TRỢ ĐỂ NGƯỜI ĐƯỢC GIÁM HỘ HIỂU RÕ HOẶC ĐẠI DIỆN NGƯỜI ĐƯỢC GIÁM HỘ CHẤP NHẬN CÁC ĐIỀU KHOẢN DỊCH VỤ NÀY VÀ CHỊU TRÁCH NHIỆM ĐỐI VỚI TOÀN BỘ QUÁ TRÌNH SỬ DỤNG TÀI KHOẢN HOẶC CÁC DỊCH VỤ CỦA RoseSpa  MÀ KHÔNG PHÂN BIỆT TÀI KHOẢN ĐÃ  HOẶC SẼ ĐƯỢC TẠO LẬP.\n

2.         QUYỀN RIÊNG TƯ\n

2.1       RoseSpa coi trọng việc bảo mật thông tin của bạn.\n
        Để bảo vệ quyền lợi người dùng, RoseSpa cung cấp Chính Sách Bảo Mật tại RoseSpa.\n
        Vui lòng tham khảo Chính Sách Bảo Mật để biết cách thức RoseSpa thu thập và sử dụng thông tin liên quan đến Tài Khoản và/hoặc việc sử dụng Dịch Vụ của Người Sử Dụng (“Thông Tin Người Sử Dụng”).\n
 Điều Khoản Dịch Vụ này có liên quan mật thiết với Chính Sách Bảo Mật.\n
2.2       Trường hợp Người Sử Dụng sở hữu dữ liệu cá nhân của Người Sử Dụng khác thông qua việc sử dụng Dịch Vụ (“Bên Nhận Thông Tin”) theo đây đồng ý rằng, mình sẽ (i) tuân thủ mọi qui định pháp luật về bảo vệ an toàn thông tin cá nhân liên quan đến những thông tin đó; (ii) cho phép Người Sử Dụng là chủ sở hữu của các thông thông tin cá nhân mà Bên Nhận Thông Tin thu thập được (“Bên Tiết Lộ Thông Tin”) được phép xóa bỏ thông tin của mình được thu thập từ cơ sở dữ liệu của Bên Nhận Thông Tin; và (iii) cho phép Bên Tiết Lộ Thông Tin rà soát những thông tin đã được thu thập về họ bởi Bên Nhận Thông Tin, phù hợp với hoặc theo yêu cầu của các qui định pháp luật hiện hành.\n

3.         GIỚI HẠN TRÁCH NHIỆM\n

3.1       RoseSpa trao cho Người Sử Dụng quyền phù hợp để truy cập và sử dụng các Dịch Vụ theo các điều khoản và điều kiện được quy định trong Điều Khoản Dịch Vụ này.\n
 Tất cả các Nội Dung, thương hiệu, nhãn hiệu dịch vụ, tên thương mại, biểu tượng và tài sản sở hữu trí tuệ khác độc quyền (“Tài Sản Sở Hữu Trí Tuệ”) hiển thị trên Trang RoseSpa đều thuộc sở hữu của RoseSpa và bên sở hữu thứ ba, nếu có.\n
 Không một bên nào truy cập vào Trang RoseSpa được cấp quyền hoặc cấp phép trực tiếp hoặc gián tiếp để sử dụng hoặc sao chép bất kỳ Tài Sản Sở Hữu Trí Tuệ nào, cũng như không một bên nào truy cập vào Trang RoseSpa được phép truy đòi bất kỳ quyền, quyền sở hữu hoặc lợi ích nào liên quan đến Tài Sản Sở Hữu Trí Tuệ.\n
 Bằng cách sử dụng hoặc truy cập Dịch Vụ, bạn đồng ý tuân thủ các quy định pháp luật liên quan đến bản quyền, thương hiệu, nhãn hiệu dịch vụ hoặc bất cứ quy định pháp luật nào khác bảo vệ Dịch Vụ, Trang RoseSpa và Nội Dung của Trang RoseSpa.\n
 Bạn đồng ý không được phép sao chép, phát tán, tái bản, chuyển giao, công bố công khai, thực hiện công khai, sửa đổi, phỏng tác, cho thuê, bán, hoặc tạo ra các sản phẩm phái sinh của bất cứ phần nào thuộc Dịch Vụ, Trang RoseSpa và Nội Dung của Trang RoseSpa.\n
 Bạn không được nhân bản hoặc chỉnh sửa bất kỳ phần nào hoặc toàn bộ nội dung của Trang RoseSpa trên bất kỳ máy chủ hoặc như là một phần của bất kỳ website nào khác mà chưa nhận được sự chấp thuận bằng văn bản của RoseSpa.\n
 Ngoài ra, bạn đồng ý rằng bạn sẽ không sử dụng bất kỳ robot, chương trình do thám (spider) hay bất kỳ thiết bị tự động hoặc phương thức thủ công nào để theo dõi hoặc sao chép Nội Dung của RoseSpa khi chưa có sự đồng ý trước bằng văn bản của RoseSpa (sự chấp thuận này được xem như áp dụng cho các công cụ tìm kiếm cơ bản trên các webside tìm kiến trên mạng kết nối người dùng trực tiếp đến website đó).\n

3.2       RoseSpa cho phép kết nối từ website Người Sử Dụng đến Trang RoseSpa, với điều kiện website của Người Sử Dụng không được hiểu là bất kỳ việc xác nhận hoặc liên quan nào đến RoseSpa.\n
 Bạn thừa nhận rằng RoseSpa có toàn quyền ngừng cung cấp Dịch Vụ, dù một phần hay toàn bộ, vào bất kỳ thời điểm nào mà không cần thông báo trước.\n

4.       QUY ĐỊNH CHUNG\n

4.1     RoseSpa bảo lưu tất cả các quyền lợi không được trao theo đây.\n
4.2.    RoseSpa có quyền chỉnh sửa các Điều Khoản Dịch Vụ này vào bất cứ thời điểm nào thông qua việc đăng tải các Điều Khoản Dịch Vụ được chỉnh sửa lên Trang RoseSpa.  Việc Người Dùng tiếp tục sử dụng Trang RoseSpa sau khi việc thay đổi được đăng tải sẽ cấu thành việc Người Sử Dụng chấp nhận các Điều Khoản Dịch Vụ được chỉnh sửa.\n
4.3.    Người Sử Dụng không được phép chuyển giao, cấp lại quyền hoặc chuyển nhượng bất kỳ các quyền hoặc nghĩa vụ được cấp cho Người Sử Dụng theo đây.\n
4.4.    Không một quy định nào trong các Điều Khoản Dịch Vụ này sẽ cấu thành quan hệ đối tác, liên doanh hoặc quan hệ đại lý – chủ sở hữu giữa bạn và RoseSpa.\n
4.5.    Tại bất kỳ hoặc các thời điểm nào, nếu RoseSpa không thể thực hiện được bất kỳ điều khoản nào theo đây sẽ không ảnh hưởng, dưới bất kỳ hình thức nào, đến các quyền của RoseSpa vào thời điểm sau đó để thực thi các quyền này trừ khi việc thư thi các quyền này được miễn trừ bằng văn bản.\n
4.6.    Các Điều Khoản Dịch Vụ này hoàn toàn phục vụ cho lợi ích của RoseSpa và Người Sử Dụng mà vì lợi ích của bất kỳ cá nhân hay tổ chức nào khác, trừ các công ty liên kết và các công ty con của RoseSpa (và cho từng bên kế thừa hay bên nhận chuyển giao của RoseSpa hoặc của các công ty liên kết và công ty con của RoseSpa).\n
4.7     Các điều khoản được quy định trong Điều Khoản Dịch Vụ này và bất kỳ các thỏa thuận và chính sách được bao gồm hoặc được dẫn chiếu trong các Điều Khoản Dịch Vụ này cấu thành nên sự thỏa thuận và cách hiểu tổng thể của các bên đối với Dịch Vụ và Trang RoseSpa và thay thế bất kỳ thỏa thuận hoặc cách hiểu trước đây giữa các bên liên quan đến vấn đề đó.   \n
        Với việc các bên giao kết thỏa thuận được tạo thành theo các Điều Khoản Dịch Vụ này, các bên không dựa vào bất kỳ tuyên bố, khẳng định, đảm bảo, cách hiểu, cam kết, lời hứa hoặc cam đoan nào của bất kỳ người nào trừ những điều được nêu rõ trong các Điều Khoản Dịch Vụ này.  Các Điều Khoản Dịch Vụ này có thể sẽ không mâu thuẫn, giải thích hoặc bổ sung như là bằng chứng của các thỏa thuận trước, bất kỳ thỏa thuận miệng hiện tại nào hoặc bất kỳ các điều khoản bổ sung nhất quán nào.\n
4.8.    Bạn đồng ý tuân tủ mọi quy định pháp luật hiện hành liên quan đến chống tham nhũng và chống hối lộ.\n
4.9.    Nếu bạn có bất kỳ câu hỏi hay thắc mắc nào liên quan đến Điều Khoản Dịch Vụ hoặc các vấn đề phát sinh liên quan đến Điều Khoản Dịch Vụ trên Trang RoseSpa, vui lòng liên hệ RoseSpa tại đây.\n

THÔNG BÁO PHÁP LÝ: Xin vui lòng gửi tất cả các thông báo pháp lý đến RoseSpa tại đây – Người nhận: Vietnam Legal Team.\n
TÔI ĐÃ ĐỌC CÁC ĐIỀU KHOẢN DỊCH VỤ NÀY VÀ ĐỒNG Ý VỚI TẤT CẢ CÁC ĐIỀU KHOẢN NHƯ TRÊN CŨNG NHƯ BẤT KỲ ĐIỀU KHOẢN NÀO ĐƯỢC CHỈNH SỬA SAU NÀY.\n
        BẰNG CÁCH BẤM NÚT “ĐĂNG KÝ” HOẶC “ĐĂNG KÝ QUA FACEBOOK” KHI ĐĂNG KÝ SỬ DỤNG TRANG RoseSpa, TÔI HIỂU RẰNG TÔI ĐANG TẠO CHỮ KÝ ĐIỆN TỬ MÀ TÔI HIỂU RẰNG NÓ CÓ GIÁ TRỊ VÀ HIỆU LỰC TƯƠNG TỰ NHƯ CHỮ KÝ TÔI KÝ BẰNG TAY.\n
        </string>


</resources>
